藥房買抗生素

去藥房買抗生素有冇分架？
係咪同個售貨員講點用 佢就會搵岩既比你
有冇巴絲買過？急

屌你. 咪撚亂食抗生素啦仆街!
咪撚害人啦冚家剷